熊左qq

星期一等執能骨

上證肯定賴屎，唔驚

有你哩句掂晒

睇下典

adr升到458

等打靶

幾點收回

463

9:30

2382唔蟹喇喎

你隻127點

12.3入貨

價格可以急升或者急跌
之事改黎改去喇

星期一升到你唔信！

因為大陸班能樣放完假返黎，要入市草貨
700係目標，仲有其他中資金融股

上證自己都唔掂啦

呢套講法新年前架啦
你仲out唔out d呀

依家講緊支爆呀

根本未來十年都唔會支爆，大陸人工仲係好低，一個工人5000蚊有找，歐美人工成本高幾倍，中國收入高支出少，中共又唔比資金外流，又唔比外國公司係中國玩，爆黎爆去d錢都係返中國

唔想做人了

道期升300，星期一一齊等仆街
《—-恆熊

阿爺跌la